叫「黑警」零傷害 試下叫「蓋世太保」增加國際影響力

咁要用英文叫
中文佢地聽唔明係咩 以為你改個mk名比佢仲開心

所以建議英文文宣試行先

Fucking Gestapo

HK Popo Gestapo

班毅進仔冇讀過書點會知你串佢

好撚老土，講出嚟都打冷震